依期一齊旺 大家唔好針(301) 咪撚再針OK?

正羊 屌你個個唔開POST

慢到

代

Slow

有無水追數 衝動哥

甘堡爾 係咪100%

大家唔好汁

Red bull

呢個好笑

依期旺 大家唔好！

維垃棄咗 抖抖等聽日屌日職算

BOT 自動LM

想小注甘堡爾半主 兩班波

買左祖狗-2 同甘堡半全大

1000% allin左

今日買咩輸咩

黃潛衝啊

維拉角大

你個po

大家識做啦？

三場半細

呢幾日輸太多 心靈投注一排先

ALL咗

買唔到了

華閪

星巴

黃潛回到

支持

維拉x祖 盤
兩場中曬LM一個$100

祖狗想屌注角細先,,西甲就等即場屌角大

大戶

Me

LM

華西

lm

Lm

me

你個名鼓勵到我

屌左未先 未屌我唔敢gun

屎?

針咗7.5b ，想玩都冇得玩，心情好難平伏，完全被迫害

agger

星巴祖狗同甘堡半大派你

唔好想 立刻去馬

祖狗9.5S 屌左

跟

西甲咁快角.. 有排先跌到9.5高水大

歐本叻仔

我都屌左
+華西9.5b

等羅巴角球水

1分鐘1角
90分鐘有幾多

得返$50
想推一口
推咩好？

祖雲NEXT GOAL

黃潛fg

推十口都過唔到千

1

士砵亭落大飛？

推大個本聽日賭馬

留名祖10c

祖雲1C.. JUMP得

100%
買定10.5s 都得

西甲又買唔到角大.. 祖狗又刷角. JUMP了

甘堡爾比人屌打

新英倫追和派100

100%既波係咁

長毛見字請tg 有事請教

好似曼咁

點屌打法

見有2倍 All in左9.5s

屌 做職乞算了
豬到仆街

今日D過闗條條斷 4串5 5串6 全部都斷一關

祖應該唔goal了

3:30 士砵亭已入

All in左祖-2

對家+2入左手..

星星叫我買JUVE NG...

比甲快半大

羅巴仲出唔出水

華倫被強姦？

全部半大

維拉踢成點

3日豬2500

士呠亭入得過？

有無人要卡拉

西甲角大唔駛玩

暫時樂觀

甘堡係咪又JUMP得

重注左

冷靜啲 睇下半場表現先

你唔好啦

今場歐聯席位大戰，肯定雙方怕輸的心態較強，故會步步為營，[2.5]「入球」細最值得捧場。

對賽

士砵亭近5次主場對賽，「總入球」都不超過2球。
士砵亭近6次主場對賽，未嘗一勝。

未嘗一敗寫到未嘗一勝

甘堡1:0完場我都ok

有冇祖半大

防衛者

金寶大波唔樂觀

同咗路 btw lm

WANT 士砵亭大波 點睇？

有

洛格倫

屌 神救

支持半細全大

兩隊差唔多做咩喔煙士砵亨？

士砵亭轉曬
唔知要唔要好

轉晒？

2c了

祖冰封角球ok?

Ok

甘堡爾入未

下盤Gel

外圍，岩岩我睇個陣平半，得一間半球
而家全部半球，得一間平半

100% 場次係比較遲入

信你

呢場識買一定買大波

仆街 同星巴同左路 今次大獲

大獲， 祖狗輸12m

反cup allin

咁就大撚獲

入到先得架

又有反杯波買 正

快入12m

甘堡goal

1:0

Nyc ng點睇

GOAL

1:000000000000000000000000000000000000000000000000000000

廢蛇腦出血

踢完國米用甘多力，邊會半大

MISS左未

要買ng 都一定係買紅牛

識買了

糕!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢鋪角細難搞

蛆

Goal

應該miss左 馬會改返15倍客

入左

入左WOR 清...

下家已1球

博洛尼亞GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

星星要左祖記FG, 準撚到,...

你老母主勝先1.6

祖雲達斯 0-1 博洛尼亞

多謝星星蛇 CASHED

可以all祖了

到祖要準備了

甘堡半主 x 士砵半主

半大

祖 角大try try

星星

Cashed

希望果位巴打冇將50 蚊推落去 我對你唔住

咁勁？

你做得好岩,冇錯

推左你對家CASHED
多謝 星星蛇

有星星係度 個膽果然都大d

博洛8.5倍NG

無錯 直頭係定心針

星巴真係....

星蛇下注要乜

爭冠對隊垃圾都輸12m, 邊個估到

星巴追祖ng?

星巴好似要左9.5S 9.5B要入了

博洛 你入我蛆都算 你學咩人刷角呀

祖和味濃

半大jump

笑撚死

黑哨未驚過

星星蛇我last 50咁樣推左 多謝你

3c

仲有10$

屌 勁

維拉ng點睇

你信念吾夠 重有十蚊

有星星冇窮人

甘堡比多粒啦

就買到盤

我要同星巴同路先羊
每次特登買星巴對家都輸

係咪你燈緊佢

吾乜撚野

聽日 買馬仔推大d

你ID

五巧金拉

半大已死

黃潛啲黃牌

想戒賭了

想買埋四點就瞓
兩場美職大家有咩心水

祖win足水可入

卡雷拉聯盤有冇同路

訓了
如果聽日中到條半冷四重(10蚊注派5皮up)
我派星星巴1500
無星星巴 我就無本賭馬了

西甲刷角未

黃潛可以2-0未 唔好搞針我

甘堡比多粒 唔係又針得架啦

嚟緊

祖雲其實值唔值重注反cup

4c。。

唔值
輸佐都仲領先一分
隨時假波

瞓得啦咁

4c

唔好再刷啦蛆

閪甲11.5B
有冇gay

綠帽 打多件都輸波

祖

西雅圖定哥倫布 搭具風

9.5b已入

想屎
每次想買都轉盤

岩岩好

中5皮先派1500 ，咁貪心

垃圾蛆 咪玩 輸多粒都似

紅牛goal

估唔到紐約打比個3.5 b係牛牛搞掂

真係無必要買祖反cup，有心贏上半場點會無入球

紅牛半場無入球爆左

屌你老母啲波假撚到

睇下佢下半開波打成點，佢黎緊要作客羅馬，真係玩咁大

我唔買10蚊注 太貴買唔起
1蚊注收5k 我派1.5k俾星星巴

仲要唔足水

去到季尾買下盤就啱

情願鳩買一場單雙好過買祖反cup

祖11 21 31點睇

維拉 安圖快D入

1:1

智甲

多德

甘保針

甘堡1 1勁

唔好諗爭冠軍乜乜乜，想當年英超定英冠有場波，聯賽場數未打晒，但場波和波就兩隊一齊降班，結果0:0攬炒，自此之後我就唔柒信d咩爭冠軍護級

甘保 咪撚玩 認真mode la

又係半場開波先11

FC LA 半大

real goal?

Seems yes

維拉快入

冰角呀意甲 西甲刷角呀 何甲冰封

要信任蛆

3:2

祖入左 冇買cup

甘堡快手入多粒

差d cup埋
下半場就換左人 352轉343
自己入左少少反cup

黃潛唔撚係0-0完場呀...

1:2 針

多德2-1

比人杯埋⋯⋯⋯

果然上場大炒今場hea踢

星星真係燈撚死左

甘堡爾nba ok?

金寶都輸埋
真係針

祖-5c 華西-4

2.16高水上盤

500》3000》0 好唔知點 輸哂

維拉

下次講聲我唔玩咁多注

做咩唔CASH OUT返一兩千出黎先

荷乙針

同一日既事...

華倫西亞 請入波

甘堡屌你老母

士砵亭

成晚唔見

屌你老母買乜針乜
仲賭乜撚嘢

華倫

星星巴

痴撚線上半場 1:0

而家 1:2

今日d波真係痴撚線

閪甲D角去左邊

今日d波on9 已經算輸得少

唔撚賭啦

閪波日 輸撚死人 今日由噴精個場開始輸到宜家

本日全日冇輸 輸係場垃圾修咸角大 宜家甘堡都準備jump

連降兩個盤 估到冇好野

祖CUPED

美職假過撚都係skip算 屌番注天主教大學收工

祖21

靠早場了 有冇心水

係

岩

有咩心水

何甲冰封

屌你美職，嘔返大半賺左既錢

給我角球 閪甲

祖記正式宣布無角了

個人認為美職假過日職好撚多

祖杯完係咪會停角
8.5b黮點睇

西波

羅巴 美巴 是咪無玩啦

LA半大-1

今日日職算正路先賺到
美職以後大細波算

西甲又冇C 屌...

針得

屌那星差依關

屌 大注左甘堡 on9

仆街 多德13m

啱啱一買蛆大波就入

13m變1:3

屌你老母 唉

1-0

1:3 針

祖31

維拉停哂C...ON9

有冇人支持1:5甘堡隊仆街出局

1:4

1-4我屌你老母

1-4

戇鳩14

甘堡爾出局啦屌

On9甘堡

轉個撚頭1:4

星巴唔到你唔信....
btw我allin咗

維拉禁屌咁耐唔入

會唔會比人晉級埋

打假波呀 屌那星

支持1:5踢鳩廢堡出局

秒goal

支持1:5

Super算啦

華西果場想買兩邊

附加賽

5:4 ok?

1:4

激發緊主隊姐,放心!! 完場5:4

5 4我派晒戶口D錢比你

算啦 不如1:5甘堡出局

700》1000〉800》1200〉600

甘保垃圾到 我個細波呀

+1 gel

士砵亭半主針

早知買全大算， 星星我jump都要拉埋你

華西ng

不了

有位巴打好似豬左10k

今日仲以為可羊60k 呢場豬又變返羊4萬幾

打把星燈死左

0-0

唔追了 訓

維垃力頂

維拉！！！！

7C頂住呀蛆

goalllllllllllll定實

Next goal goal!!!!!!!!!!!

Yes
頂實

華撚垃圾 咁都捱唔到

維拉立即完場

維拉5.2下入

愈諗起修囝愈唔抵
仆街球証食屎啦

Ho ball ching

LA半大啦好無

蛆我

修仔比多個角我啦

祖角球頂住

維拉頂實啊

衝動哥

今日又十幾個鐘馬拉松
手足們咩戰績暫時

平手

甘堡

正50

正數

佢有提我地唔好all in

颶風呀婆波

但佢犧牲左自己 一個人all左

1k上過2.5k收工1.8k
聽日再戰

雖然好小注 但維拉10.5b開唔出
頂入左就知無10.5b了

唔好豬10k咁多

3雞博6k

勇者王系列

唔洗博
收硬息

收息
蛆唔撚攻

正解
我都allin我最後果300落去收息
有120蚊

負撚咗數

屌 3穿4斷何甲細波 on99

冇100%波出

LA

我買果時1.33 係咁買唔到
變1.22

1.4即刻大大力dum300落去

等咗成晚都唔見一鋪蛇嘅100%
盤真係淨係跟你

泰拿尼斯[-0.5/-1]

Agger 甘堡輸到咁撚樣，唔賭住

不過都多謝你嘅俄超水
令我上過4位數

一舖蛇仲有無

LA快啦 三分鐘

開唔到半大休息了

智甲快撚啲比3球黎

好攰了
朝早波唔屌了

試下運
西雅圖fg 派第一個quote 一百

我了

祝贏

針到冇晒人

時仔幾勁喎

時巴不嬲勁

新仔留名 哥倫布 0.5/1b

輸撚到攰 垃圾甘堡

甘堡隊垃圾真係 諗住佢主場就算唔大勝 都羊一兩粒 點撚知 比人炒

阿甲13.5S
有冇人想入

西雅圖快入

買乜輸乜 唉

泰拿唔似識入波...點讓半一

上場贏完 今場打邊爐都幾合理

所以和-1 會入

下一球主定角細好

廢堡真係出局
狂賀

兩樣都買唔過

所以宜家出局 抵撚死12m輸

仲有咩回血心水

贏完仲讓咁深 咁有咁正氣既荷乙

抵佢出局 主場hea踢 屌佢

見上半拎住10 諗住訓醒收錢 點知13
今日買乜輸乜

唔心急就等1030買主盤100%

西震

同路小注

係1比4 唔講以為客隊先係講人

得閒留意多d唔合理既盤口 就有感覺架啦

請相信

讓

bookmarked 多謝初步睇盤教學

例子 有 1點場美職

6:00 點睇 輸到仆街

輸到仆街唔好玩大細波啦 等有盤

7點天主教大學主盤有冇同路？

想g

跟！

係真唔係 最後一注

盲跟左 對自己無咩信心

跟埋！

西雅圖 完場未入真係可以全隊空難

即場阿甲0。5/1 好抵博等高水

阿甲
我

下盤100%既波 0:0就夠了

新英撚 好多人捉錯路
利申訓o左無買

屌阿甲

美職無入球gel 完場先gel

屌你老母要C果陣唔比 唔要果陣同我開幾百個

屌你老母唔撚係呀
連C

all in

i jump

點諗到對家打小件 西圖都唔入波

半場買 頂到賴屎

齊齊針

仆街智甲絕殺射走我9千幾蚊

同機員一齊針

屌你老母12.5S針撚左

唔敢買角細 不斷刷角

泰拿應該會絕殺. I believe that.

屌你老母 點估撚到 痴撚線

胡巴有買？上盤

14喇屌你老母
痴撚線架

on99無補角大

睇好和-1 無買 訓前串左太多過關了

屌撚估到垃圾波

刷得愈多愈大機會入波

起身又搵幾場波買
睇下有無早餐食

兩隊咁刷得

呃唔少人上船之後就可以打邊爐

買角大就爽

咪撚再刷角啦好嗎

仲追緊細？

唔撚刷角我扮阿甲叫

好

唔洗叫都自然來

角大同入球 我簡左下一球主 想死

可唔可以可憐下我

泰拿 玩撚夠啦 係時候入波啦

波又唔入，淨係識刷角

Goallll卡雷聯終於入波

12.5同13.5都一次過針撚左
16.5可唔可以唔針

咪撚再刷角
我最多幫你含啦

阿甲一球派100 兩球$200

有無人要咗天主教大學

時間過得好漫長

我我

留了

含我吧 冰封角

唔刷就得

刷完就好入波啦泰拿

16.5s 17.5s 有冇同路

等15.5b

利申 今日輸左5k

同撚哂

12.5 13.5已經針左

對唔住呀甲
我以後會乖D架喇
冰封角球啦

唔好漏左我

漫長的朝早

泰拿 出絕招

仲有十幾分鐘

買10蚊對家得唔得

剩刷角唔入

停左十幾分鐘c

泰拿肯入未？

屌 又話明呢路+1 100%

一鋪巴

G持

封盤

以為入波，仲有十分鐘封咩9

哇 訓醒 甘堡爾輸4球 係咪針曬

封盤出事啦

出咩事

狗會淆哂底咁想點

繼續冰封

想補飛回血都唔比

全部針撚哂

利申苦主

笑左 即場玩得80分鐘

狗會呢樣真係好撚反智

絕殺未

屌 無入到大學 仆街狗會

好彩累得濟訓左 美職同甘堡都買唔到

明知就咪鬼比人即場啦

頂撚實呀14C

閒日結算唔得嘅 好on9 唔見其他莊家會咁 真係得狗會咁弱智

泰拿 班撚屌 識唔識入波

巨峰整一粒絕殺啦

你唔係買阿美明尼咩

阿甲jumped

冇諗過會0630截 仲慢慢睇緊買咩波好

屌啦星 一球都無

我屌 班前鋒 全部斷腳 咁撚樣空龍都射唔入 食撚屎？

甘堡爾 抵出局

屌你老母15C頂撚實

16角

完場前陣都要刷

個客龍洗唔洗咁撚勁

16喇咩

15。。睇緊365明明比兩角

嚇撚到我屎都標

15角完？

15頂撚實呀

16c 真係屌死馬會
15.5個陣登入緊之後封盤

完

屌

15角0:0完

頂撚實左
媽呀

針

又針

冇事啦冇事啦

77分鐘求其入咗15.5s 咁都頂到

就黎標屎

巴甲兩場立即冰封完場

跳唔跳樓睇明呢路

個勢唔錯 但唔知下半仲有無

又jump 晒
一陣有無救命水求翻身

希望中午美斯巴出馬水幫補下啦

甘堡爾 訓醒見到 真係跳樓都唔掂

感動！利迷在安菲路向女友求婚，而且成功了！
球迷們歡呼了！有網民指是香港人？

貼錯

一晚輸左戶口8成

肯薩斯

好彩祖雲角細， 突然訓著昏迷

早場你買咩

天主教呢個比人屌打

天主教原來係閪波

唔記得睇往績就買咗

咁往績又無用既

華斯高 2-1 阿美利加明尼路

睇下 咁咪入左波囉

哇天主教一射就有

美斯巴 尼d馬仔點睇？

R1 3 5
R4 2 3 6
R5 4
R6 1 13
R7 4 9 12
R8 8 11 13
R9 2w(💪🏻💪🏻💪🏻)
R10 13wp(💪🏻💪🏻💪🏻)

想抽3關過關

尋日輸咗太多
變咗你個名

聖保羅 1-1 明尼路

比多球我就夠了

放心 好有信心明尼路會cup到

本身仲未入到波就驚輸
依家入到 會入多球

肯薩斯9.5s x 地震10.5b

訓多陣可以食早餐

有無人要呀美

睇表演

天主1：1
針

明尼路goal！！

2串1 巴甲大波高水 cashed

一鋪大蛇今朝仲有邊場穩

所以我要左2.2水大波

對唔住大佬 輸到仆街語氣重咗

2:2

仆街 冰撚實阿

天大

屌我買左客w 無買+1
明尼路入一球 一世球迷

同你一樣咁廢

明尼路求你入一球

唔貪心 用呢場既派彩推落角大度

銀河角大

點解唔出料

天主教大學俾人屌打到

我都係買左天主教 個樣都唔多掂

老馮？

追數

阿婆都識買啦

甘堡爾一樣

點同呀 一個係付加賽 一個聯賽

4:1

甘堡爾劇本

一樣作客贏1:4
一樣返主場讓半一

今次真係阿婆都...

但我見到普馬斯都爭入4強 雖然話要入4粒 但都會盡力踢掛？

我都輸3k

希望有好早餐食

慢慢黎 尋日豬1600 晚上妹下妹下即場 正數返1600

有無曹馬斯ching

1:4波蛋

得80倍咁少 不了

邊場美職會角大

allin阿仙奴

又黎到每週伊巴呃賭仔上船時間

銀河角大100% 可以試下

點解要咁做

阿美利加半大

買親銀河都輸 西波黎

收到
我all in埋銀行結餘落去

唉 斷過關了 補飛先

阿美

CF🇲🇽

自從尋晚中完呢條888之後就好好feel了

美職唔駛度， 黎緊三場半大全大角大買唒就有錢贏

可能個天想一鋪蛇唔使豬呢

可能係好彩呢

cf秒goal

阿美會半場1:0
完場1:4

Goal cf

屌岩岩留完言 即刻1:0

買左普馬斯 jump

好正氣 繼續入

打NBA OK?

4點鐘pps轉帳 到呢家都未有錢

本身想入銀河角大 但小星星入左 我唔知買好

點解咁快既 我用app 係咪慢d

星期6日係咪唔計

9:15之後先有

輸到傻左 無罰 我意識開始唔尋常

八點半三場美職 馬會係要揀場最唔吸引既開即場

天主教入波我翻教堂

有同感

半大-1

仲有無？

半1盤入完1粒主勝仲有1.36

下球普馬斯 無即場呀

其實銀河個陣幾勁

又黎強陣

連黃3件普馬斯

Rc

屌你老母紅埋
小小野就去推鳩球證做乜撚野

阿美上

半細穩了

屌其實好小事
佢地自己ON9走去推鳩球證
比人黃完仲要埋去兇鳩佢

炒佢老母

申請離場

想買肯殺c上盤

同路

銀河半大 x 阿特蘭大 半大

阿美炒鳩佢啦好嗎

睇個款開和！

same

笑撚到我
明知球證咁唔兇得就咪撚去兇佢

天主教頂實好嘛

馬會開低一個盤

有咩啟示？

成場比人屌住打 都入到兩球好好笑

一起身得番60蚊 jump

發夢，幸運之神摸住我碌鳩講

2-1

唔想輸太多錢 又開即場 客有波入

急流無奇雲杜爾？

咪2-1比人屌住打都入到

唔想人買客+1/1.5

星星話8點半10.5B
大家睇路

有伊巴 依家出親銀河都係感情注

銀河果場

準備又要貼冰封角球

真心咩 成隊波妹下妹下咁

你個名

岩岩贏左過關大波錢 推晒落去支持朋友隊了

出埋呢場唔出了

阿美繼續上

天主教依場證明左俾人屌打仲開到上盤

有危攻

屌你老甘堡打假波

3-1

咁大力做咩

扮曬野等人覺得下盤有得打，引人買

抵死啦

墨假半細頂實

如果馬會開客晉級會有幾倍

尋晚見到佢注野 我都心痛埋

屌肯c無角 早知真係四小星對家

買

都未開波

尋晚呢2條飛

同路人 但注額細你好多

屌咁快01

Ibra朋友隊

Fake goal

fake

銀河真係垃圾隊黎

正常發揮

不過都就俾人入架啦

銀行係咪比人入左一球喇

計喎

真1:0

真係入左喎

好事黎 有入波先會刷角 上呀

cf...

我屌你老母1:1
踢多個都輸

我個半細

屌你老母阿美

我個半主最尾兩分鐘都要針 屌你老母CF 狗屌

好波呀 普馬斯救我半和

屌 真係劇本 RC 1:1

墨假紅左仲勁

阿美真係 又要屌

愈紅愈勁

阿美入波啦仆街

仲打緊 半大針 手震就即刻震 今日仲有得玩

含河又要含了

半大中呀
不過半主針撚左 屌你老母

請比掌聲墨假 真係假到

貼出黎想比人屌?

阿美下半3 1就原諒你

屌你老母CF 真係垃圾

小燈星又燈到十分鐘三場0角

咁假既波仲去買主

又係普馬斯 踢少個都入到波

得啦叻啦 唔見你一早貼

點睇即場角

天主教收錢

叻啦 咁假既波你買100?

入咗8.5b

我真係要比掌聲你 點解買咁少？

7.5b

有啲人係鍾意申請比人屌

3場都角細

買唔買即場角好

3場細波ok?

細！

肯 goal

一線鷹最唔生性

星巴黑買左角大半大全大
In星巴we trust

肯薩斯角細 x 荷西角大

c呢

仆街 買完先睇到 買曬角大

又話訓

伊布追和未

CF下半屌返3:1我就原諒你

刷角啦急流

火焰半大上呀

3場半細

都係等6.5

等6.5b

手持戴綠帽8.5b出緊手汗

場波都講錯埋

6.5了
屌 想買5.5

仆街 銀河真係無角

25分鐘0角
半0全9啦屌

1角
角球nba

等4.5b

1c

角細阿！

有1c

屌 等多陣都唔得

星星話10.5B

阿美入啦好嗎

買唔落手 6.5未高水

侯斯頓主場單邊刷開8c
今場1c都冇

刺仔，多謝你

差一關收多幾多？

小星星 我知錯了 比返幾隻角我得唔得

都好啦 輸200

阿美無人屌？

馬會多謝你

六寶獎

3場半細頂實

買左盤

庵巴謙唔係要征服美職咩？

有心但無力

6.5b try try

等@2

阿美 唔係踢多個都贏唔到下話

2角

等唔到呀屌

有無人有阿美果場直播

亞特入波

想入就有c

贏唔赢都照出線啦

1.7比狗買

亞特

如果7.5b高水都可以一試

半格都好

肯體整多粒

屌你老母CF 踢多件啦已經
入多兩球都唔過份啦

急流唔似入到波？

1:1啦

一線鷹正垃圾

紫貝蛇買咗咩中位數?

似乎要班蠢賭仔全輸

8。5

巴打...

入小小急流ng，預計急流反杯，主再追和。
22ft

亞特入波啦

同路 亞特入波

La終於有2角

見到你就岩 check

爭阿特

阿美屌多球啦

伊巴隊

阿美 比D力啦
踢多件都入唔到

屌你老母阿美利加

多謝巴打！已收到500！ 以後買咩贏咩！ 女狂屌！

美職全半大又針

半3全10ok?

銀河10.5s力頂

普馬踢少2個喇
呀美肯入波未

2紅喇
入波啦
1紅1球唔過份啦

地震係要買呢啲

係咪痴線架 又紅

和波都出線 點解要盡力

2紅啦
肯入未呀阿美
屌你老母

唔洗盡力
踢多2件都入唔到不如去死

兩紅都唔入 罷買阿美

入多球ok

屌多2個仲要比人反攻
on9

嘩屌普馬差啲入

阿美2 1

即場2.5大

終於入波喇屌

GGGGGOOOOOAAAAAALLLLLLL

2:1

與踢多兩個無關 純粹射得靚

快D整多粒啦

阿美俾多球唔該你

好啦好啦 唔罷買啦

呢隊野真係好柒

唔好咁老定住
快手入多粒

入多粒我幫返你含

10點買咩

屌
單刀直接抱撚住條獲

上

條友

2紅6黃

肯刷c 唔刷c無問題 同我刷g

係主隊黑哨定客太狼？
淨係得客有牌

阿美快啲

客太狼
單刀直接抱住條友
美式足球咁款

R1 3 5
R4 2 3 6
R5 4
R6 1 13
R7 4 9 12
R8 8 11 13
R9 2w(💪🏻💪🏻💪🏻)
R10 13wp(💪🏻💪🏻💪🏻)

美巴點睇

銀河2:1 針

銀河同熱狗一樣 次次買親都死

針晒成個星期羊落既錢再倒輸
阿美俾我全格好嘛

阿美入多球啦

肯刷c唔入波呀 死全家呀

-6角

肯刷c未

仲未入角大

肯刷c唔肯刷c
角細

阿美半格 都算了 為全日針作結

刷C啦屌

冇角

Cf時都唔補